<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>Plugin leaflet</title>
    </properties>
    <body>
        <section name="Plugin leaflet">
            <!--
            <p>
                <img src="images/leaflet.png" />
            </p>
            -->
            <subsection name="Introduction">
                <p>Ce plugin sert à utiliser des cartes leaflet: http://leafletjs.com/</p>
            </subsection>
            <subsection name="Utilisation">
                <p>Le plugin fournit les fichiers du cœur de leaflet et de leaflet.markerkcluster dans js/plugins/leaflet/leaflet. Il ajoute quelques icônes de couleur (rouge, vert, jaune) en plus de l'icône bleue par défaut de leaflet. Il inclut aussi la bibliothèque proj4js et le plugin esri-leaflet.</p>
                <p>Dans sa version actuelle, il n'intervient pas dans l'écriture du HTML/javascript, il fournit seulement des fonctionnalités coté serveur. L'utilisateur doit intégrer la carte dans sa page lui-même.</p>
            </subsection>
            <subsection name="Icones">
                <p>Le mécanisme principal pour choisir des icône est de créer un bean spring "leaflet-icon-provider-XXX" qui implémente l'interface fr.paris.lutece.plugins.leaflet.service.IIconProvider. L'implémentation doit retourner un nom d'icône. Le code java générant la page peut alors appeler la fonction fr.paris.lutece.plugins.leaflet.service.IconService.getIcon() pour obtenir un nom d'icône pour la ressource.</p>
                <p>fr.paris.lutece.plugins.leaflet.service.IconService.getList() renvoie la liste des icônes disponibles, ce qui permet de faire des interfaces utilisateur permettant de choisir l'icône. Pour ajouter des icônes à cette liste, il faut insérer une valeur dans le datastore de la forme ('leaflet.icon.icons.ICON_NAME.installed', 'true').</p>
            </subsection>
            <subsection name="Popups">
                <p>Le mécanisme principal pour obtenir des popups est de créer un bean spring "leaflet-rest-popup-provider-XXX" qui implémente l'interface fr.paris.lutece.plugins.leaflet.rest.service.IPopupContentProvider. L'implémentation doit produire des fragment d'html. Ils seront accessibles automatiquement à l'URL rest/leaflet/popup/{XXX}/{docid}/{code} et peuvent être chargés dynamiquement quand l'utilisateur clique sur le marqueur en AJAX.</p>
            </subsection>
        </section>
    </body>
</document>

